二百蚊做到啲咩？

頭場上海sp下盤

做0.005次黨主席

唱200個1蚊

信者得救